有冇人覺得殷野王隻鐵鷹爪好型？

超型

楊左使你型啲

咁講樣貌肯定係啦

嘩

我嗰得係嗰種氣場型

你講左使？
佢真人都好型

真係瀟灑到仆街

不了

攞黎打飛機一流

挖閪

覺唔覺佢好似李健

想比佢抓

勁似王傑

以為小栗旬

強姦犯

咪亂屈
曉芙自願

佢靚仔啲

有d角度幾似林峯

野王超廢 尾刀成昆都搞到自己就嚟死咁

楊左使

仲話練到同佢老豆差唔多勁個下就死

長髮似龍心

好動漫feel

佢老豆明明勁好多